{
    "question": "Sebutkan masing-masing contoh dari kerajinan limbah pecahan kaca\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf aku tidak tahu jawabannya ini</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dalam-rangka-menguasai-kerajaan-kerajaan-di-nusantara-dengan-cara-119",
            "question": "dalam rangka menguasai kerajaan-kerajaan di Nusantara dengan cara memecah belah VOC melaksanakan politik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h2><strong>Penerapan politik devide et impera oleh VOC di </strong><strong>Indonesia</strong></h2><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Politik devide et impera</strong> merupakan strategi adu domba yang digunakan Belanda untuk memecah belah rakyat Indonesia dengan cara memecah kelompok besar menjadi kelompok-kelompok kecil yang lebih mudah ditaklukkan dan juga mencegah kelompok-kelompok kecil bersatu menjadi kelompok besar, dengan tujuan memperkuat kekuasannya di Indonesia. Strategi ini dilakukan dengan cara militer, politik maupun ekonomi.</p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></p><p><strong>#</strong><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> terbaik</strong></p><p><strong>#</strong><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>Like </strong><strong>&amp;</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>Star</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konstruksi-jembatan-menain-straits-menggunakan-menara-batu-sebaga-998",
            "question": "Konstruksi jembatan Menain Straits menggunakan menara batu sebaga II pilarnya, diperkenalkan pada saat...    a. zaman purba\r\nb. zaman jembatan gantung\r\nc. zaman pertengahan\r\nd. zaman kemerdekaaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. zaman Pertengahan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bshsbAnabgssh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-penggolongan-jembatan-berdasarkan-kegunaannya-yaitu-ajemb-252",
            "question": "6. Penggolongan jembatan berdasarkan kegunaannya    yaitu....\r\na.Jembatan jalan raya, jembatan jalan kaki, jembatan\r\nkereta api\r\nb. Jembatan baja, jembatan kayu, jembatan beton\r\nbertulang\r\nc.Jembatan jalan pipa, jembatan penyebrangan,\r\njembatan di atas sungai\r\nd. Fly over, Culvert, Jetty\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A.jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>raya</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>kaki</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>kereta</strong><strong> </strong><strong>api</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya oke</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-yang-dilakukan-oleh-seniman-baik-secara-perorangan-maupu-546",
            "question": "Kegiatan yang dilakukan oleh seniman baik secara perorangan maupun kelompok untuk menyampaikan ide atau gagasannya ke pada publik melalui media karya seni sehingga melalui kegiatan ini diharapkan terjadi komunikasi antara seniman yang diwakili oleh karya seninya dengan apresiator, merupakan pengertian dari . . . *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membuat suatu pertunjuan atau teater kaya nya teater deh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanda-persegi-panjang-pada-lagu-topi-saya-bundar-adalah-141",
            "question": "Tanda persegi panjang pada lagu topi saya bundar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk menambah irama dari lagu, dan agar kita dapat mengetahui panjang dan pendeknya pengucapan lirik lagu</p><p> sorry if wrong</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "based-on-the-song-what-kind-of-planet-are-you-living-now-258",
            "question": "Based on the song what kind of planet are you living now",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dying planet </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gw tau lu pasti ujian..</p><p></p><p>semoga nilainya bagus </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dying Planet??</p><p>Kalau salah bilang ya ka!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "43-dalam-pemrograman-scratch-offline-2-editor-ada-yang-disebut-d-751",
            "question": "43. Dalam pemrograman Scratch Offline 2 editor ada yang disebut dengan Sprite Jelaskan    langkah-langkah untuk mengganti sprite tersebut!\r\n44. Dalam pemrograman Scratch Offline 2 editor ada yang disebut dengan Backdrop/\r\nLatar Baru. Jelaskan langkah-langkah untuk mengganti Backdrop/Latar Baru tersebut\r\n45. Jelaskan mengapa penyedia aplikasi transportasi online dapat lebih unggul\r\ndibandingkan dengan perusahaan taksi konvensional\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tinggal ganti aja</p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-mengolah-bahan-limbah-lunak-organik-misalnya-dari-bahan-kert-870",
            "question": "Cara mengolah bahan limbah lunak organik misalnya dari bahan kertas koran bekas yaitu dengan cara menggunting koran tersebut menjadi bagian kecil dan merendam nya dan dibuat bubur kertas koran, langkah selanjutnya adalah membuat peta buta untuk mapel IPS, proses ini termasuk prinsip... .    a. Recycle (Mendaur ulang)\r\nb. Mengelompokkan\r\nc. Reuse ( Menggunakan kembali)\r\nd. Reduce (Meminimalisir)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A (recycle) atau di sebut juga dengan cara mendaur ulang koran bekas yang sudah tidak terpakai</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.recycle(mendaur ulang)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> membantu</strong><strong>,</strong><strong> maaf</strong><strong> kalo</strong><strong> salah</strong><strong>,</strong><strong> jangan</strong><strong> lupa</strong><strong> jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> yah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>answer</strong><strong> </strong><strong>by</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>sendah379</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-contoh-gerakan-lentukan-498",
            "question": "Tuliskan dua contoh gerakan lentukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Latihan kelentukan merenggutkan tangan:</p><p>-Tubuh berdiri tegak dan kaki dibuka selebar bahu</p><p>-Lakukan gerakan merenggutkan tangan posisi di depan dada sebanyak 8 kali hitungan .</p><p>-Gerakan membungkukkan badan 8 kali.</p><p>-Gerakan memutar pinggang ke arah kiri dan ke arah kanan sebanyak 8 kali.</p><p></p><h2>SEMOGA BERMANFAAT YA</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kelapa-sangat-banyak-manfaat-nya-diantaranya-air-kelapa-hijau-ya-495",
            "question": "Kelapa sangat banyak manfaat nya, diantaranya air kelapa hijau yang dapat digunakan untuk ... .    a. Menyembuhkan sakit gigi\r\nb. Mencuci kaki dan tangan\r\nc. Menyembuhkan orang keracunan\r\nd. Mandi dan mencuci\r\n Berikut ini tanaman obat yang sering digunakan sebagai bahan campuran pembuatan bandrek adalah....\r\na. Kunyit c. Jahe putih\r\nb. Jahe merah d. Temulawak\r\n Tanaman obat yang dimanfaatkan daun nya adalah... .\r\na. Daun kapuk c. Daun melinjo\r\nb. Daun sirih d. Daun kelapa\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1.A. </u></em></strong><strong><em><u>Menyembuhkan </u></em></strong><strong><em><u>Sakit </u></em></strong><strong><em><u>Gigi</u></em></strong></p><p><strong><em><u>2.B</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Jahe </u></em></strong><strong><em><u>Merah</u></em></strong></p><p><strong><em><u>3.</u></em></strong><strong><em><u>B</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Daun </u></em></strong><strong><em><u>Sirih</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah Dan Semoga Membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1. C. Menyembuhkan orang keracunan</p><p>2. C. Jahe putih</p><p>3. B. Daun sirih</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}